我朋友死都唔信邪係都要all in克羅地亞 等睇佢仆街

邊有咁撚多爆冷，一隊碌住入決賽場場都要120先贏到既垃圾波妄想贏法國？
叫撚左佢訓身法國一齊發達，係都要鬥氣買克仔，又話見到連登仔大讚摩迪球王實冇死，仲話我唔識波
仆街唔好喊 冇錢食飯唔好再叫我請

九十分鐘打和唔得嘅？

中鳩哂